侵侵貼同歐洲領袖開心合照 反擊不和說法

I have a great relationship with Angela Merkel of Germany, but the Fake News Media only shows the bad photos (implying anger) of negotiating an agreement - where I am asking for things that no other American President would ask for!

The Fake News Media said that I did not get along with other Leaders at the #G7Summit in Canada. They are once again, WRONG!

一鋪清班HATER袋

之前先踩過加拿大總理
似乎因為要同中國trade war所以要同歐洲friend 番

第一張相
啲人表情有啲唔同
傳媒報既故仔就唔同哂

左膠繼續轉移視線等奧巴馬可以逍遙法外

You're are fake news

啲fake news 真係癡鳩線

Fake news media

咪幾融合，CNN fake news shame on you

睇番多啲reuters AP果啲老牌就得

一早有晒片
係啲記者剪一個shot做新聞

哩單我覺得一半一半啦
佢自己之前都有屌人
同埋德國婆歐洲佬都暗示傾得麻麻
不過傳媒再將嗰分歧誇大

國家經濟層面實係不和啦

但我係講緊呢啲新聞

默克爾紮馬訓示特朗普 全球瘋傳

看圖作文

連登對著張相High 左好耐

愛侵力真係一個笑話，同贏國一樣

第一張摸手仔

Fake news 就係用上圖作新聞，而無下圖